5p就死撚番去高登啦

寫埋啲字都成個殘廢咁，唔字好撚難打？

你個名夠有問題，中文何來有's。
唔該你死返去高登